馬里奧高美斯: 2018世界盃係我最後一屆大賽

legend

廢

wfc

有冇得入選都係一個問題啦

入到先講啦

原來未退國家隊

where is 9527

常規正選

普度斯基退役後，得返高美斯呢隻吉祥物，點知連佢都決定下年退埋

我邊度吉祥

咁德國想再贏世界盃起碼要等到2022年了

高路斯呢

德國現役no.1 9號位

唔係退左休

辣殺

唔好累鳩德國隊喇

馬里奧高斯: 2018世界盃係我最後一屆大賽

肥鳩唔好喊

德國足總：2014世界盃係馬里奧高美斯最後一屆大賽

唔係2016歐國盃咩

gotze大病，梅拿冇態又冇正選，真係靠高美斯